週日明日恆指鳩估區

我先 中芯要跌 但中芯呢排成日同個市作對
所以我估升三百

跌500

根據慣例。每次示威完左 下一日都會綠色一陣。跟手 就紅色。 聽日都係妹下妹下 200點到